有咩人既外號你覺得好有型

Phil Jackson 禪師
Vince carter 半人半神
巴迪斯圖達 戰神

三姓家奴

死亡之握 -馬英九

死神藍斯

肥婆偷肉食 肥婆

魔獸
華一招

吞精王伊度奧

tmac 天下第一步

天水圍墜天地獄獸

未來球王 伊禾比

福青幫第二把膠椅

柒頭皮 Jayson.Tatum

戰神 - Ai

乳痣多結衣

廿八座大王

龍虎切

冰火版真天魔

吾皇真名最型，雷霸龍

天鉤？

入黎睇魂初...

Andy Hug - 碧眼武士

肉面飛龍

東邪 西毒 南帝 北丐

銅鑼灣揸fit人

今晚打老虎

九號半

混元霹靂手

暗の精靈王女 黑獣

肥婆蓮
豬肉榮
買魚添

秋名山車神阿木

鐘斯 - 宗師
連加特 - 笑匠
朗尼 - 迪麗月巴

阿水係出咗名溝女無數。 係我哋所有男人嘅眼中釘。
佢嗰雙令人心醉嘅眼睛，無論幾冷傲嘅女性，都會俾佢溫柔嘅眼神所融化。
佢係眾所公認嘅街坊情聖，行運茶餐廳嘅靈魂，係人都知蛋撻王子。

拜山王

一拳超人

The truth
The klaw 睇住佢偷完波全隊做個手勢真係好型

麻友友

"G"

小皇帝 king james -lebron james

雷霸龍占姆斯

西貢二十路

東星。耀揚

食屎狗 楊

美國三藩市福清幫第二把交椅龍心438

學生妹 - 我迷失在.* 這場_×°愛情遊戲°°°×

五十肩

大文豪

噬謊者 班目貘
型到出汁

雷切勁過千鳥

利伸: 想睇罵戰

獨孤求敗

耆齡王

得啦番屋企啦智障

三家性奴

羅莽 羅莽

綠豆仔卡路士

奔雷虎

石內卜 混血王子

The answer

南拳北腿孫中山

化不可能為可能的男人 穆·拉·布拉加

國家主席

蘭桂坊usb

KING哥，化骨龍

閃電俠 Flash
玫瑰 Rose

拔萃大仆街 陳庭佳

俠客 奧尼爾

奔雷手文泰來

kathychan-屌狗地盤泥

殯儀之星

689

魂。初弒

Eyeshield 21

曼聯名宿

九哥

「所有女都係我叫」
「咁你啱啱嗌咩走」
「酒啊！酒啊！」

幾撚型

我曾經玩過一打綽號人肉摩打

一線天
東方不敗

雙拳

沙田me

機場公厠
飛機場

不死人 卡斯米路

玩乳人

雙刀火雞

21號新秀 石佛

電擊臉

八步趕蟾、賽專諸、踏雪無痕、獨腳水上飛、雙刺蓋七省蓋一鳴

屌你老母－陳庭佳

詠春葉問

呑精王

2.08% 賤種朗

中神通

龍心438

九叔呀

死獌狗--獌聯狗區會員

國士無雙-韓信

堅系醉愛牙

禿鷹賀根
君子馬蘭奴
迷魂鎖李雲
老虎戴加星

尼日利亞球王 義和碑

四條眉毛陸小鳳

19仔文尼

一方通行

滑翔機

人類精華

怒吼天尊 拉舒特華萊士
鬼見愁 莫寧
微笑刺客 湯馬士

遺約金獵人-賓尼迪斯

有人講天水圍墮天地獄獸未

愛力華 艾力克 鋼之鍊金術師

爵爺

人中呂布

Tokido murder face

單眼佬 大軍

我妻同學

無證騎士

一劍浣春秋

獎品獵人 洪天明

jazz 連加特

丐幫黃幫主

籃球之神

生蕃個細佬
生野

賭『性』

銅鑼灣軒達臣

北京電視機

麒麟

青衣清水健

Taserface

文青女神
仙氣女神
林澧袁
保濟yuen

中堅賓

銀河唯一叉燒

黑曼巴 Kobe Bryant

瀟湘夜雨

肥屍

衝鋒21

刀槍不入－僧侶

杜德偉 - 許生

25

屌你咩
呢個最高質